﻿beallitasok,
vezerles,pont,
microstep sw,1/2,
microstep hw,1/2,
microstep allithato,nem,
vegallaskapcsolo,nem,
x motor speed (step/mm),99.700,
y motor speed (step/mm),99.700,
lepes ido (s),10.000,
kamera furo x,3,
kamera furo y,1,
pozitiv x hatar (mm),50.000,
negativ x hatar (mm),50.000,
pozitiv y hatar (mm),50.000,
negativ y hatar (mm),50.000,
aktualis x pozicio (mm),0.000,
aktualis y pozicio (mm),0.000,
x motor direction,xleft,
y motor direction,ydown,
